有冇巴絲打識整tee

可唔可以幫手整件 "我係自由閪" 件tee